覺唔覺得香港人愈嚟愈唔識交友禮儀？

全場得三個尿兜，第一條友夠膽死用中間個格
請問佢是咪gay

你唔好撚痾囉傻閪

去廁所識朋友？ 隱性機？

企係佢後邊屙落佢隻腳度

想消除彼此隔膜先企中間囉

通常jer細先怕俾人睇

JJ短唔需要自卑

有咩問題，你條鳩細得濟?

你淆咪入廁格囉

飲食台

無論係標題定內文都唔關事

企中間先可以望晒兩邊條J

本來想開係生活台，但無
有諗過感情台、硬件台、軟件台、健康台，不過好似無樣啱

另外果兩個先用完而已

我啲尿落你個口度畀你飲

響日本用中間尿兜可能會咁

我係